當個個都話轉MeWe， Signal的時候

見到Parler事件，有無諗過其實MeWe、Signal、Gab等等反對意見的平臺隨時都可以被政治封殺，server都可以同你停埋

MeWe, Signal, Gab 都有自己SERVER，唔用Cloud，資料自主，唯一問題係 ISP，美國 ISP可能會封佢地或唔同佢地接網，但機會細好多。

佢地最大危險反而係APPLE IOS, 及GOOGLE Android，唔比佢地上App Store。

人地講左轉and機，就係唔怕你,可以自己安

美國有網絡中立原則

咁寫返信算囉好無
唔係有無諗過嘅問題
係你點去反抗嘅問題 唔去諗後一步嘅野反而停留係前一步嘅其實做乜都無用
你要諗呢啲平台野之前不如諗下如果比人封網先好過仲實際啲

其實Parker ceo冇諗住告鳩Amazon?

告緊 出咗律師信

呢D野都係吹出來，到時話鼓吹暴力仇恨，唔做你生意你吹咩。

無律師敢接單case

邊個接，就會比4大科企清算

要搵人開發本土，便捷易用app時候了

咁而家封殺咗未？server停未？
未就繼續用啦

非常有趣

你不如話轉用signal犯黨安法

an有得用apk

大部分話驚畀人偷聽既人

其實連畀人偷聽既價值都無...

是撚旦啦 佢要偷聽咪偷聽囉

唔反抗到底就好有機會

Android 係可以裝APK，比較好一點，不過牽且到用家知識及安全問題，隨時有混雜左Virus既APK，始終唔普遍。

IOS/ Android都可以將web 變成web app放係到，係無辦法中既辦法。

深黃模型技術谷，咪撚入mewe個鮑魚廢老谷